Nhận xét giao diện (thêm chức năng):
	Tạo giao diện xây dựng kế hoạch cho 1 nhóm
	Báo cáo tiến độ thực hiện các thành viên
	Kiểm tra việc thực hiện kế hoạch cho nhau của các thành viên
	Xây dựng các kế hoạch ưu tiên